有無工程清諗住第日grad去揸的士

拍到一條片好揾過做十年N賊
又唔使日日OT
想做就做
又係專業人士(你估揸車識路咁易
得聞做下黑的
分分鐘一個月揾得多過Chartered en

諗落都幾正🚬

Is.
Nursing>>>Bba>>N賊

我諗住grad咗之後去行船

的士工程學

整車揸車一腳踢
諗起都fat fat

行船無片拍
得成堆基佬

諗住一畢業 就邊做野邊報to同ws2 入到嘅話起碼有返正常人生活

遲d考的士牌

馬國明真係讀工程

可能就係見n剪係香港咁霉先走去做偽人

佢果時金融海嘯搵極都冇人請得無視請先焗住入行

海你老母嘯
係97金融風暴

未訓醒上檸登

Columbia Mech
咁撚勁都做藝人
本身家底好掛

science咪又係一樣

工程藥劑
50步笑百步

垃圾西先做工程狗幫人打工